要聞港聞 20201107 星期六 蘋果日報

要聞港聞 20201107 星期六 蘋果日報

特朗普指控舞弊 3大台腰斬直播
拜登賓州反超前 喬州勢重點

越等越𤷪 雙方「晒馬」
侵粉持械上街恐擦槍走火

公開信指聲援學生致中大衝突
四警協會批鬥段崇智促認錯

圍城一周年在即 理大「封校」禁採訪
學生：大學仲係咪自由地方？

郭偉强襲慢必 律政司放生
獲不提證供起訴 陳志全擬提覆核

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

==============

5小時前
特朗普指控舞弊 3大台腰斬直播 拜登賓州反超前 喬州勢重點

■唐納德（中）揚言要對舞弊作假發起「全面戰爭」。
5小時前
形勢不妙 共和黨友紛割席

5小時前
越等越𤷪 雙方「晒馬」侵粉持械上街恐擦槍走火

內華達州■盲人老婦斯托克堅稱自己無投過票。 路透社
5小時前
特團隊控內華達官員舞弊

■有反特朗普示威者指他是「法西斯小丑」。 何家達攝
5小時前
粉絲︰特輸了仍會支持他

紐約州■警方拘捕一名黑人平權運動示威者。 路透社
5小時前
內戰後最大撕裂 勢礙施政

■費城有示威者打扮成郵箱、白宮及當地市政廳，指大選的戰鬥未完。 路透社
5小時前
多重機制保障 造假需「過三關」專家：郵遞票難大量舞弊

5小時前
民主黨議員：港政策是兩黨共同議題

5小時前
Stop the Steal群組日增36萬人 fb即刪

■兩黨在議院改選席位爭持不下。美聯社
5小時前
喬州兩席左右參院

5小時前
美國「政治維納斯」的殘缺美（夏 明）

5小時前
複雜而難以複製的大選（許 楨）

5小時前
如何改變國際線的無力感（尹子軒）

5小時前
公開信指聲援學生致中大衝突 四警協會批鬥段崇智促認錯

■中大學生會決定下周按計劃在文化廣場舉辦保衞戰一周年紀念展覽。
5小時前
學生企硬舉辦展覽 校方：違法即介入

■段崇智去年10月與中大學生會面，吳傲雪（圓圖）當場除下口罩控訴遭受警察性暴力後離開。
5小時前
指控性暴遭質疑 吳傲雪：可對簿公堂

■鄧炳強昨出席警隊紀念日，吹噓港警可成為世上最優秀執法隊伍。
5小時前
PK鄧稱令警成世界最佳 議員嘲嘥氣

5小時前
圍城一周年在即 理大「封校」禁採訪 學生：大學仲係咪自由地方？

■浸大編委記者鄧澤旻昨應訊後離開法院。
5小時前
浸大記者被控阻差拒捕 押至明年訊

郭孔華
5小時前
郭鶴年子獲林鄭委任港大校董

5小時前
兩副校任命 64%人指不公正

■《鏗鏘集》編導蔡玉玲因查冊被捕，事件引起社會關注。資料圖片
5小時前
777否認針對港台 「運署表格無實質變」 泛民斥鬼祟刪 促開特別會議跟進

■林鄭月娥指美國不合理地向她本人施加制裁。路透社
5小時前
轟美制裁「盼能回復常態」

5小時前
林鄭不獲習接見 評論員：港無甚角色

■香港電台將每朝早8時於各電台頻道播放國歌。資料圖片
5小時前
擬每朝播國歌 港台：係有需要

■獲撤控的李譯喬籲不要忘記其他手足。
5小時前
遇襲變被告 區議員秘書撤控

5小時前
「政協」潛逃 官發拘捕令

5小時前
郭偉强襲慢必 律政司放生 獲不提證供起訴 陳志全擬提覆核

■多名民主派被告昨到庭，聲援者高舉「政治打壓可恥」標語抗議檢控。
5小時前
泛民被指違特權法 胡志偉斥 控方警察沆瀣一氣

■何君堯要求取消許智峯和林卓廷的議員資格。
5小時前
何君堯促DQ兩議員 左報助攻

陳健波
5小時前
建制報復反加職位 遇大灣區撥款料跪低

5小時前
蘋論：戰和兩難 中共對台拖字訣

5小時前
受傷內地男認不到出手者 科大襲擊案 無證人僅靠片

5小時前
懲教遭圍毆 兩男女認暴動

■裁判官鄭紀航（上圖）昨指不相信被告楊浩（左圖）有悔意。
5小時前
官指無悔意 青年再還柙兩周

事主黃少華
5小時前
休班警遭私了 被告：以為影裙底

■被告勞俊昇（左）昨就拒捕罪出庭受審。
5小時前
警受傷稱遇掙扎 辯方：同袍打頭

■港機沒保證減薪後不裁員，更指若經營環境惡化，或考慮採取其他措施。
5小時前
保就業擸1.65億 港機逼減薪15% 稱計劃屬「自願」拒承諾不裁員

陳張樂怡
5小時前
傳旅議會財困 裁16人賣物業

■何栢良指近期向私家醫生求診的病人中，流行性感冒病類個案急增一倍，是危險訊號。
5小時前
流感急增一倍 何栢良︰危險訊號

5小時前
拒戴罩兼毆麥記經理 貨VAN司機判社服

■李小姐指博愛醫院拒向她批出病歷證明等文件，導致她未能向衞生署申請豁免隔離，最終未能見外婆最後一面。
5小時前
送終未獲豁免隔離 法律碩士生擬提司法覆核

5小時前
遭中港車逆線撞飛 foodpanda騎兵命危 肇事司機涉危駕被捕

西醫王德揚
5小時前
「植髮醫生」宣傳涉誤導 西醫失德緩刑

■機電工程署上月巡查52幢建築物的冷卻塔，當中屯門康景花園一個淡水冷卻塔水樣本，驗出退伍軍人桿菌總濃度超出標準一倍。
5小時前
康景花園水塔退伍軍人菌超標

5小時前
Polo男影裙底遭途人合力制服

5小時前
世謬中心（尊子）

5小時前
涉拒提供血液樣本三罪 上庭獲警開路 楊明炒車案 押後索報告

■設計公司東主關嘉華被控與奧比斯前高層串謀詐騙。
5小時前
奧比斯前高層串騙640萬判監

■太古坊多盛大廈一間顧問公司遭黑客入侵，被騙4,800萬港元。
5小時前
電郵遭入侵 顧問公司失4,800萬

5小時前
昨晚六合彩開獎結果

5小時前
蘋果會客室

5小時前
歡迎投稿

=============

最Hit

8小時前
83歲余慕蓮肺纖維化ICU留醫 病情嚴重插滿喉

2小時前
美國大選●不斷更新｜喬治亞州票數接近要重點 賓夕凡尼亞餘4萬票料要數天點算

7小時前
中日罵戰｜中國體操代表團「董太防護look」赴日 網民寸似幪面超人

1小時前
失婚柳俊江借酒澆愁 雙手收埋身後掩飾已除婚戒

9小時前
麥長青和牛店上月遭「淋紅油」 今宣佈退股劃清界線

特朗普聲言繼續戰鬥。
2小時前
美國大選｜特朗普聲言為國家而戰 CNN:部分白宮官員開始疏遠

■唐納德（中）揚言要對舞弊作假發起「全面戰爭」。
5小時前
形勢不妙 共和黨友紛割席

6小時前
港版國安法︱美國CECC批違《基本法》毀香港人權 港府半夜出稿反駁

5小時前
騙徒獅子開大口 勒索醫院9千萬

===========